（十年）末代會考同高考既大家，生活過得還好嗎

唔知大家仲記唔記得自嘲事件同呢Ruby事件呢。
十年真係好快...
由當初一個日日掛住打機，唔理炒CE既中學雞
蛻變成一個所謂半專業，日日為儲錢買樓煩惱既上班族。

有冇舊登既HKCEE同HKALE戰友（特別係自修團）巴絲仲係度呢

👋讀緊pt master

讀緊full time master

DLLM潛水怕屈機

自修團有條友做左狗喎

同樓主狀態差唔多
所謂半專業同草緊錢買樓

好出名下

專科嗎

computer science 算唔算專科

專業IT師

係香港=IT 狗